點解咁耐以黎「中共個個官都貪」都未試過係正式場合提過？

例如王毅，緊爽喺度9up果陣
冇記者問 「你上頭習大大身家幾多？佢屋企人咩國藉?」
「王毅你喺加拿大有幾個房產？」

邊個記者敢問即刻出唔到境